塊面好扁

有時正面都好正常
屌一擰側面就好想打柒自己

個鼻好扁 毫無「高」可言
唔想咁就一世

冇圖你講經啊？

我都係 影到側面嘅相一定無得留低

正面ok 側面好7

好撚sad
冇曬自信

鼻真係好重要

我都係正面ok, 側面好唔掂

呢句真 想整但開刀有啲唔放心

有咩慘得過鼻扁加倒及

倒及即係回

點*

下巴兜兜嗰隻

有時見到d台妹微整得咁成功真係會心動

屌 個feel就係好似左上咁 側面完全平

個台妹淨係整左鼻？
好吸引

諗清楚先
有人成功亦都有人失敗
我同事整完個山根好唔match個樣 反而唔整仲好睇
做多d research再決定 整完衰左冇得後悔

整完好似似返個正常人咁

塊面都瘦埋

呢drm cool 牙應該做到

鼻翼闊/鼻窿向天先核突
鼻偏反而冇咩野
前題其他五官唔差

利申：鼻直尖但唔高